Захаров Владислав Олегович / КІТ-321а

Лабораторна робота №8. Вступ до документації коду

Завдання: Для лабораторної роботи "Функції" необхідно додати можливість генерації Doxygen документації також розробити повноцінні звіти для лабораторної роботи "Функції", що присвячена функціям у двох форматів